831半年 係咪原諒左班黑警

推

冇原諒過

831 打死人

生生世世都唔會原諒

Push

831

唔該唔好再用情緒勒索做標題
成日話人唔記得咗a唔記得咗b

係

push